% Somente funcionará figuras se colocar:
% Chamar com  : pdflatex para gerar hiperlinks...
    % pdflatex --shell-escape CursoCalculoI-livro.tex; 


\documentclass[a4paper,12pt]{book} % Formato FINAL livro
%%%%%%%%%% DRAFT
%\documentclass[draft, a4paper,11pt,oneside]{book} % Formato DRAFT
%\usepackage[a4paper, margin=2.0cm]{geometry} % DRAFT
%      \usepackage{showkeys} % DRAFT

%\overfullrule=10pt % marca os pontos de overfull

\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ifthen}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  MAIS PACOTES


% Formato de tabelas mais bonita
\usepackage{booktabs}

% Para referenciar emdereços web.
\usepackage{url}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Include formatação de Página
%    - Dimensões de cada página
%    - Tipo de Fonte do Texto
%    - Formato dos Teoremas, lemas, exemplos, observacoes, etc.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{formatacao-pagina.tex}

\input{notacao-matematica.tex}
\input{padrao-pgf.tex}
\input{padrao-texto.tex}
\input{padrao-exercicios.tex}
% para poder incluir figuras


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\bibliographystyle{plain}
%\pagestyle{headings}
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


% for creating an index
\usepackage{makeidx}
\makeindex

% Para gerar hiperlinks no pdf: TEM que ser compilado com pdflatex
\usepackage[hypertexnames=false]{hyperref}
% By default, hyperref creates internal links based on the counters. When counters are changed, the names may not be properly distinguishable internally.
% Estava dando uns links errados no PDF...
% The counting done with hypertexnames enabled (which is the default) can get you into troubles if you are e.g. resetting chapter counters for the various parts of your book. The counting done with hypertexnames=false isn't "guessable", but more robust.
% we force it to adopt internal consecutive identifiers, rather than identifiers that map to actual chapter numbering.
% Re-setting the chapter count seems to confuse hyperref, even though the page references are still accurate.

\begin{document}



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Frontmatter que inclui
% Capa, pagina de copyright, prefacio, agradecimentos, Sumário.

\frontmatter
\input{FRONTMATTER-capa.tex} % Inclui copyright
\input{FRONTMATTER-sobreautores.tex}
\input{FRONTMATTER-agradecimentos.tex}
\input{FRONTMATTER-prefacio.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Sumário (Contents)
\tableofcontents
\addcontentsline{toc}{chapter}{Sumário}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\mainmatter


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: LIMITES
%
\input{limite-texto.tex}
\adicionaExercicios{limite-exercicios.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: CONTINUIDADE
%
\input{continuidade-texto.tex}
\adicionaExercicios{continuidade-exercicios.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: DERIVADA
%
\input{derivada-texto.tex}
\adicionaExercicios{derivada-exercicios.tex}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: APLICAÇÕES DA DERIVADA
%
\input{aplicacoes-de-derivada-texto.tex}
\adicionaExercicios{aplicacoes-de-derivada-exercicios.tex}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: INTEGRAL 
%
\input{integral-texto.tex}
\adicionaExercicios{integral-exercicios.tex}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Capitulo: APLICAÇÔES DE INTEGRAL 
%
\input{aplicacoes-de-integral-texto.tex}
\adicionaExercicios{aplicacoes-de-integral-exercicios.tex}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\appendix

% As respostas dos exercícios serão em duas colunas. ou não
\twocolumn
% Com letra menor
\small

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% RESPOSTAS DOS EXERCICIOS 
%
\chapter{Respostas dos Exercícios}

% Com letra menor
{\small
\adicionaRespostas{limite-exercicios.tex}
\adicionaRespostas{continuidade-exercicios.tex}
\adicionaRespostas{derivada-exercicios.tex}
\adicionaRespostas{aplicacoes-de-derivada-exercicios.tex}
\adicionaRespostas{integral-exercicios.tex}
\adicionaRespostas{aplicacoes-de-integral-exercicios.tex}
}

\onecolumn

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Bibliografia
\backmatter
\input{BIBLIOGRAFIA-texto.tex}

%%%%%%%%%%%%%%
% Indice

\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Índice Remissivo}
\printindex
\end{document}


%%%--------NAO EXECUTA INICIO A ---------------------
\ifthenelse{\NOT\isundefined{\NAOEXECUTA}}
{
%%%--------NAO EXECUTA INICIO A---------------------
%%%--------NAO EXECUTA FIM B ---------------------
}{}
%%%--------NAO EXECUTA FIM B ---------------------
%%%--------FIM DO DOCUMENTO C  ---------------------
\end{document}
%%%--------FIM DO DOCUMENTO C  ---------------------

